Documento gerado sob autenticação Nº SQN.293.758.4K2, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9121                  de  09/11/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder aposentadoria, nos termos do artigo 3º, incisos I, II, III, da Emenda Constitucional nº 47, de
5 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 subsequente, a GERSON LUIZ SANTOS
ROCHA, matrícula SIAPE nº 0356601, no cargo de Técnico em Eletrônica, nível de classificação D, nível de
capacitação  II,  padrão  16,  do  Quadro  desta  Universidade,  no  regime de  quarenta  horas  semanais  de
trabalho, com exercício na Divisão de Segurança e Medicina do Trabalho da Pró-Reitoria de Gestão de
Pessoas, com proventos integrais e incorporando a vantagem pessoal de que trata a Lei nº 9.624, de 2 de
abril de 1998, que assegurou o disposto no artigo 3º da Lei nº 8.911, de 11 de julho de 1994. Processo
23078.527578/2018-48.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
